ultra boost 個面穿左個洞 有冇得補架??

推

用呢個

得啦 收返埋啦

買過對啦 咁平

我果對買返黎3k

我仲以為係依家一千有找嗰啲
當我冇講過啦

而家係趺到得返1k

用紅模泥補一補咪得

著咗幾耐

幾個月 就穿

咁化學

化學老師

5舊有找啦而家

fb: JUST GULE IT

真係有呢幅圖

3個月就穿有少少癲可以搵下fb group可能有得整。利申1.0到依家都未穿

屌我等到張圖

問人幫手仲咁撚串